{
  "patrons": [
    {
      "city": "La Chaux-de-Fonds",
      "id": "4",
      "pid": "4",
      "patron_type": "standard_user",
      "barcode": "2050124311",
      "roles": [
        "patrons"
      ],
      "name": "Casalini, Simonetta",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/patrons/patron-v0.0.1.json",
      "phone": "+41324993585",
      "is_staff": false,
      "birth_date": "1969-06-07",
      "is_patron": true,
      "postal_code": "2300",
      "last_name": "Casalini",
      "street": "Avenue Leopold-Robert, 132",
      "email": "reroilstest+simonetta@gmail.com",
      "first_name": "Simonetta"
    },
    {
      "city": "Sion",
      "id": "5",
      "pid": "5",
      "patron_type": "standard_user",
      "barcode": "2030124287",
      "roles": [
        "patrons"
      ],
      "name": "de Figueiredo Santos, Helder",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/patrons/patron-v0.0.1.json",
      "is_staff": false,
      "birth_date": "2004-10-11",
      "is_patron": true,
      "postal_code": "1950",
      "last_name": "de Figueiredo Santos",
      "street": "Rue des Aub\u00e9pines, 15",
      "email": "reroilstest+helder@gmail.com",
      "first_name": "Helder"
    },
    {
      "city": "V\u00e9rossaz",
      "id": "6",
      "pid": "6",
      "patron_type": "standard_user",
      "barcode": "2030155308",
      "roles": [
        "patrons"
      ],
      "name": "Charbonnet, Virgile",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/patrons/patron-v0.0.1.json",
      "phone": "+41244857275",
      "is_staff": false,
      "birth_date": "1969-02-01",
      "is_patron": true,
      "postal_code": "1891",
      "last_name": "Charbonnet",
      "street": "Chemin Vers-Chez-Borr\u00e9, 172",
      "email": "reroilstest+virgile@gmail.com",
      "first_name": "Virgile"
    },
    {
      "city": "Sion",
      "id": "7",
      "pid": "7",
      "patron_type": "standard_user",
      "barcode": "reroils1",
      "roles": [
        "patrons"
      ],
      "name": "Monnet, Philippe",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/patrons/patron-v0.0.1.json",
      "is_staff": false,
      "birth_date": "2001-12-12",
      "is_patron": true,
      "postal_code": "1950",
      "last_name": "Monnet",
      "street": "Rue du Nord 7",
      "email": "reroilstest+philippe@gmail.com",
      "first_name": "Philippe"
    },
    {
      "city": "Santa Clara",
      "id": "8",
      "pid": "8",
      "patron_type": "standard_user",
      "barcode": "2000000001",
      "roles": [
        "patrons"
      ],
      "name": "John, Smith",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/patrons/patron-v0.0.1.json",
      "phone": "+1408492280015",
      "is_staff": false,
      "birth_date": "1970-05-25",
      "is_patron": true,
      "postal_code": "95054",
      "last_name": "John",
      "street": "520 Scott Blvd",
      "email": "reroilstest+john@gmail.com",
      "first_name": "Smith"
    },
    {
      "city": "Lavey",
      "id": "9",
      "pid": "9",
      "patron_type": "standard_user",
      "barcode": "10000001",
      "roles": [
        "patrons"
      ],
      "name": "Premand, Alain",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/patrons/patron-v0.0.1.json",
      "phone": "+41795762233",
      "is_staff": false,
      "birth_date": "1976-09-07",
      "is_patron": true,
      "postal_code": "1892",
      "last_name": "Premand",
      "street": "Route du Village 6",
      "email": "reroilstest+alain@gmail.com",
      "first_name": "Alain"
    },
    {
      "city": "Bellinzona",
      "id": "10",
      "pid": "10",
      "patron_type": "standard_user",
      "barcode": "2050124312",
      "roles": [
        "patrons"
      ],
      "name": "Broglio, Giulia",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/patrons/patron-v0.0.1.json",
      "phone": "+41918264239",
      "is_staff": false,
      "birth_date": "1961-11-24",
      "is_patron": true,
      "postal_code": "6500",
      "last_name": "Broglio",
      "street": "Piazza Collegiata 12",
      "email": "reroilstest+giulia@gmail.com",
      "first_name": "Giulia"
    },
    {
      "city": "Martigny",
      "id": "11",
      "pid": "11",
      "patron_type": "standard_user",
      "barcode": "kad001",
      "roles": [
        "patrons"
      ],
      "name": "Carron, Katie",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/patrons/patron-v0.0.1.json",
      "phone": "+41792001020",
      "is_staff": false,
      "birth_date": "1980-10-01",
      "is_patron": true,
      "postal_code": "1920",
      "last_name": "Carron",
      "street": "Gare 45",
      "email": "reroilstest+katie@gmail.com",
      "first_name": "Katie"
    },
    {
      "city": "Fully",
      "id": "12",
      "pid": "12",
      "patron_type": "standard_user",
      "barcode": "kad002",
      "roles": [
        "patrons"
      ],
      "name": "Rard, Jules",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/patrons/patron-v0.0.1.json",
      "phone": "+41792500512",
      "is_staff": false,
      "birth_date": "1965-02-10",
      "is_patron": true,
      "postal_code": "1926",
      "last_name": "Rard",
      "street": "Vignettes 25",
      "email": "reroilstest+jules@gmail.com",
      "first_name": "Jules"
    }
  ],
  "items": [
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000001",
      "call_number": "00001",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "1",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "1000",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Cardini, Franco"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Miglio, Massimo"
        }
      ],
      "id": "1",
      "title": "Nostalgia del paradiso : il giardino medievale",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "reroils1",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "f81e66b6-a71a-4cd5-a864-7b00444fdf2b"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000002",
      "call_number": "00002",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "2",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "1000",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Cardini, Franco"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Miglio, Massimo"
        }
      ],
      "id": "2",
      "title": "Nostalgia del paradiso : il giardino medievale",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000003",
      "call_number": "00003",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "3",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "1000",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Cardini, Franco"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Miglio, Massimo"
        }
      ],
      "id": "3",
      "title": "Nostalgia del paradiso : il giardino medievale",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000004",
      "call_number": "00004",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "4",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "1000",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Cardini, Franco"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Miglio, Massimo"
        }
      ],
      "id": "4",
      "title": "Nostalgia del paradiso : il giardino medievale",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000005",
      "call_number": "00005",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "5",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "999",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "id": "5",
      "title": "Arredi di una nobile famiglia lombarda, lo stipo di palazzo della Stufa e altre propriet\u00e0 : Christie's Roma, 20 febbraio 2003",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "reroils1",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "2f4880dc-e89e-469a-b30e-6c13823cd7ca"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000006",
      "call_number": "00006",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "6",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "999",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "id": "6",
      "title": "Arredi di una nobile famiglia lombarda, lo stipo di palazzo della Stufa e altre propriet\u00e0 : Christie's Roma, 20 febbraio 2003",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000007",
      "call_number": "00007",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "7",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "999",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "id": "7",
      "title": "Arredi di una nobile famiglia lombarda, lo stipo di palazzo della Stufa e altre propriet\u00e0 : Christie's Roma, 20 febbraio 2003",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000008",
      "call_number": "00008",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "8",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "999",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "id": "8",
      "title": "Arredi di una nobile famiglia lombarda, lo stipo di palazzo della Stufa e altre propriet\u00e0 : Christie's Roma, 20 febbraio 2003",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000010",
      "call_number": "00010",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "10",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "997",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Covino Bisaccia, Maria Antonietta"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Universit\u00e0 italiana per stranieri (Perugia)"
        }
      ],
      "id": "10",
      "title": "Motivazione allo studio dell'italiano nei discenti stranieri presso l'Universit\u00e0 italiana per stranieri di Perugia nell'anno accademico 1988 : analisi dei questionari A",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000011",
      "call_number": "00011",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "11",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "997",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Covino Bisaccia, Maria Antonietta"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Universit\u00e0 italiana per stranieri (Perugia)"
        }
      ],
      "id": "11",
      "title": "Motivazione allo studio dell'italiano nei discenti stranieri presso l'Universit\u00e0 italiana per stranieri di Perugia nell'anno accademico 1988 : analisi dei questionari A",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "reroils1",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "c82c34d9-2835-4cd8-8496-d18a7e989ab0"
          },
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "pickup_member_pid": "1",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:08.811407+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "id": "111ed21e-130a-4466-9c1c-1d06f8b1f4b4"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000012",
      "call_number": "00012",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "12",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "997",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Covino Bisaccia, Maria Antonietta"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Universit\u00e0 italiana per stranieri (Perugia)"
        }
      ],
      "id": "12",
      "title": "Motivazione allo studio dell'italiano nei discenti stranieri presso l'Universit\u00e0 italiana per stranieri di Perugia nell'anno accademico 1988 : analisi dei questionari A",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000013",
      "call_number": "00013",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "13",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "997",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Covino Bisaccia, Maria Antonietta"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Universit\u00e0 italiana per stranieri (Perugia)"
        }
      ],
      "id": "13",
      "title": "Motivazione allo studio dell'italiano nei discenti stranieri presso l'Universit\u00e0 italiana per stranieri di Perugia nell'anno accademico 1988 : analisi dei questionari A",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000014",
      "call_number": "00014",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "14",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "997",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Covino Bisaccia, Maria Antonietta"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Universit\u00e0 italiana per stranieri (Perugia)"
        }
      ],
      "id": "14",
      "title": "Motivazione allo studio dell'italiano nei discenti stranieri presso l'Universit\u00e0 italiana per stranieri di Perugia nell'anno accademico 1988 : analisi dei questionari A",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000015",
      "call_number": "00015",
      "requests_count": 2,
      "available": false,
      "pid": "15",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "996",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Cerulli, Donatella"
        }
      ],
      "id": "15",
      "title": "Il giro delle sette chiese : un insolito itinerario sulle orme degli antichi pellegrinaggi alle basiliche, gelose custodi di preziose opere d'arte, sorprendenti curiosit\u00e0 e suggestive memorie storiche",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "pickup_member_pid": "2",
            "request_datetime": "2018-07-03T11:15:09.772158+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "id": "c2284e56-bfe4-408a-beba-77486049bcf4"
          },
          {
            "patron_barcode": "reroils1",
            "pickup_member_pid": "1",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:09.775048+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "id": "5d6e2a8a-8a2c-4e11-9a16-997beaa4d21b"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000016",
      "call_number": "00016",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "16",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "996",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Cerulli, Donatella"
        }
      ],
      "id": "16",
      "title": "Il giro delle sette chiese : un insolito itinerario sulle orme degli antichi pellegrinaggi alle basiliche, gelose custodi di preziose opere d'arte, sorprendenti curiosit\u00e0 e suggestive memorie storiche",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000029",
      "call_number": "00029",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "29",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "990",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dolz, Michele"
        }
      ],
      "id": "29",
      "title": "Il Dio bambino : la devozione a Ges\u00f9 bambino dai vangeli dell'infanzia a Edith Stein",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "reroils1",
            "pickup_member_pid": "1",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:09.314726+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "id": "e6ef73fb-4c4e-4ced-a63d-515eb9776e3e"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000030",
      "call_number": "00030",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "30",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "990",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dolz, Michele"
        }
      ],
      "id": "30",
      "title": "Il Dio bambino : la devozione a Ges\u00f9 bambino dai vangeli dell'infanzia a Edith Stein",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000031",
      "call_number": "00031",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "31",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "990",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dolz, Michele"
        }
      ],
      "id": "31",
      "title": "Il Dio bambino : la devozione a Ges\u00f9 bambino dai vangeli dell'infanzia a Edith Stein",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000032",
      "call_number": "00032",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "32",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "990",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dolz, Michele"
        }
      ],
      "id": "32",
      "title": "Il Dio bambino : la devozione a Ges\u00f9 bambino dai vangeli dell'infanzia a Edith Stein",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000033",
      "call_number": "00033",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "33",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "990",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dolz, Michele"
        }
      ],
      "id": "33",
      "title": "Il Dio bambino : la devozione a Ges\u00f9 bambino dai vangeli dell'infanzia a Edith Stein",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000022",
      "call_number": "00022",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "22",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "993",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Borzomati, Pietro"
        }
      ],
      "id": "22",
      "title": "I \"giovani cattolici\" nel mezzogiorno d'Italia dall'Unit\u00e0 al 1948",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2000000001",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "94a28ccd-b94a-4f94-83c8-9e2c2dbe179c"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000023",
      "call_number": "00023",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "23",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "993",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Borzomati, Pietro"
        }
      ],
      "id": "23",
      "title": "I \"giovani cattolici\" nel mezzogiorno d'Italia dall'Unit\u00e0 al 1948",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000024",
      "call_number": "00024",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "24",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "993",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Borzomati, Pietro"
        }
      ],
      "id": "24",
      "title": "I \"giovani cattolici\" nel mezzogiorno d'Italia dall'Unit\u00e0 al 1948",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000025",
      "call_number": "00025",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "25",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "993",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Borzomati, Pietro"
        }
      ],
      "id": "25",
      "title": "I \"giovani cattolici\" nel mezzogiorno d'Italia dall'Unit\u00e0 al 1948",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000026",
      "call_number": "00026",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "26",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "993",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Borzomati, Pietro"
        }
      ],
      "id": "26",
      "title": "I \"giovani cattolici\" nel mezzogiorno d'Italia dall'Unit\u00e0 al 1948",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000037",
      "call_number": "00037",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "37",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "988",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Corno, Dario"
        }
      ],
      "id": "37",
      "title": "Vademecum di educazione linguistica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2000000001",
            "pickup_member_pid": "4",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:10.337520+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "id": "30eb31b3-8cf4-4c3e-b7f7-0b00b887d197"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000038",
      "call_number": "00038",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "38",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "988",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Corno, Dario"
        }
      ],
      "id": "38",
      "title": "Vademecum di educazione linguistica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000039",
      "call_number": "00039",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "39",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "988",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Corno, Dario"
        }
      ],
      "id": "39",
      "title": "Vademecum di educazione linguistica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000009",
      "call_number": "00009",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "9",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "998",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Porcelli, Gianfranco"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Dolci, Roberto"
        }
      ],
      "id": "9",
      "title": "Multimedialit\u00e0 e insegnamenti linguistici : modelli informatici per la scuola",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "reroils1",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "c3bef161-3f0e-463b-9d68-ded496114df5"
          },
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "pickup_member_pid": "3",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:08.247514+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "id": "002a5e3f-2c0d-4112-83c5-a72262b86c50"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000027",
      "call_number": "00027",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "27",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "992",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Testori, Giovanni"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Bo, Carlo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Panzeri, Fulvio"
        }
      ],
      "id": "27",
      "title": "Segno della gloria",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "10000001",
            "pickup_member_pid": "2",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:11.143444+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "id": "d3887bd8-d820-460d-b071-dbef29d2a2cc"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000018",
      "call_number": "00018",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "18",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "994",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Marangon, Vittorio"
        }
      ],
      "id": "18",
      "title": "Il movimento cattolico padovano",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "10000001",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "258bbdbe-5833-42ea-8c34-9fc27f7c7827"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000019",
      "call_number": "00019",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "19",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "994",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Marangon, Vittorio"
        }
      ],
      "id": "19",
      "title": "Il movimento cattolico padovano",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000020",
      "call_number": "00020",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "20",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "994",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Marangon, Vittorio"
        }
      ],
      "id": "20",
      "title": "Il movimento cattolico padovano",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000021",
      "call_number": "00021",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "21",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "994",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Marangon, Vittorio"
        }
      ],
      "id": "21",
      "title": "Il movimento cattolico padovano",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000034",
      "call_number": "00034",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "34",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "989",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Grassi, Giovanni"
        }
      ],
      "id": "34",
      "title": "Contributo all'edizione delle \"Cento novelle amorose degli accademici incogniti\"",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "10000001",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "c00fd93f-b94f-4e13-bb6a-15b9dd792b82"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000035",
      "call_number": "00035",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "35",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "989",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Grassi, Giovanni"
        }
      ],
      "id": "35",
      "title": "Contributo all'edizione delle \"Cento novelle amorose degli accademici incogniti\"",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000036",
      "call_number": "00036",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "36",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "989",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Grassi, Giovanni"
        }
      ],
      "id": "36",
      "title": "Contributo all'edizione delle \"Cento novelle amorose degli accademici incogniti\"",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000044",
      "call_number": "00044",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "44",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "986",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Marinucci, Nazzareno"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Iommi Marinucci, Rosa"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Concetti, Angelo"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Cooperativa Culturale Confronto e Rinnovamento (Campofilone)"
        }
      ],
      "id": "44",
      "title": "Piccole immagini sacre La Trinit\u00e0 : le persone, i simboli, i contesti nell'iconografia religiosa popolare",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000045",
      "call_number": "00045",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "45",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "986",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Marinucci, Nazzareno"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Iommi Marinucci, Rosa"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Concetti, Angelo"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Cooperativa Culturale Confronto e Rinnovamento (Campofilone)"
        }
      ],
      "id": "45",
      "title": "Piccole immagini sacre La Trinit\u00e0 : le persone, i simboli, i contesti nell'iconografia religiosa popolare",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "98e64aef-3e87-473e-9242-0e857fe3d5ed"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000046",
      "call_number": "00046",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "46",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "986",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Marinucci, Nazzareno"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Iommi Marinucci, Rosa"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Concetti, Angelo"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Cooperativa Culturale Confronto e Rinnovamento (Campofilone)"
        }
      ],
      "id": "46",
      "title": "Piccole immagini sacre La Trinit\u00e0 : le persone, i simboli, i contesti nell'iconografia religiosa popolare",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000061",
      "call_number": "00061",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "61",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "980",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dorfles, Gillo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Stringer, Rodney"
        }
      ],
      "id": "61",
      "title": "Marialuisa de Romans : viaggio nel quadrato, 1976-78",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000062",
      "call_number": "00062",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "62",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "980",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dorfles, Gillo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Stringer, Rodney"
        }
      ],
      "id": "62",
      "title": "Marialuisa de Romans : viaggio nel quadrato, 1976-78",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "f39cfdb3-7cec-4e64-b3f2-93b383680a15"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000063",
      "call_number": "00063",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "63",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "980",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dorfles, Gillo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Stringer, Rodney"
        }
      ],
      "id": "63",
      "title": "Marialuisa de Romans : viaggio nel quadrato, 1976-78",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000064",
      "call_number": "00064",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "64",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "980",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dorfles, Gillo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Stringer, Rodney"
        }
      ],
      "id": "64",
      "title": "Marialuisa de Romans : viaggio nel quadrato, 1976-78",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000050",
      "call_number": "00050",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "50",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "983",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Maggiani, Adriano"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Bellelli, Vincenzo"
        }
      ],
      "id": "50",
      "title": "Miscellanea etrusco-italica",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "5fadc241-35c2-4735-b658-320dce74ce3e"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000051",
      "call_number": "00051",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "51",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "983",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Maggiani, Adriano"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Bellelli, Vincenzo"
        }
      ],
      "id": "51",
      "title": "Miscellanea etrusco-italica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000052",
      "call_number": "00052",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "52",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "983",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Maggiani, Adriano"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Bellelli, Vincenzo"
        }
      ],
      "id": "52",
      "title": "Miscellanea etrusco-italica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000053",
      "call_number": "00053",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "53",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "983",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Maggiani, Adriano"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Bellelli, Vincenzo"
        }
      ],
      "id": "53",
      "title": "Miscellanea etrusco-italica",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000054",
      "call_number": "00054",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "54",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "983",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Maggiani, Adriano"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Bellelli, Vincenzo"
        }
      ],
      "id": "54",
      "title": "Miscellanea etrusco-italica",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000055",
      "call_number": "00055",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "55",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "982",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Angelidi, Christine"
        }
      ],
      "id": "55",
      "title": "Pulcheria : la castit\u00e0 al potere (c. 399-c. 455)",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "af2f3fef-49b2-415c-a989-c7fcebf306a9"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000056",
      "call_number": "00056",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "56",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "982",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Angelidi, Christine"
        }
      ],
      "id": "56",
      "title": "Pulcheria : la castit\u00e0 al potere (c. 399-c. 455)",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000057",
      "call_number": "00057",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "57",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "982",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Angelidi, Christine"
        }
      ],
      "id": "57",
      "title": "Pulcheria : la castit\u00e0 al potere (c. 399-c. 455)",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000058",
      "call_number": "00058",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "58",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "982",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Angelidi, Christine"
        }
      ],
      "id": "58",
      "title": "Pulcheria : la castit\u00e0 al potere (c. 399-c. 455)",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000040",
      "call_number": "00040",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "40",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "987",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Litofino, Giancarlo"
        }
      ],
      "id": "40",
      "title": "Il mito del Giudizio universale [nella Cappella Sistina]",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "db8cff47-6d14-4726-a863-db0ad71bd832"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000041",
      "call_number": "00041",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "41",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "987",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Litofino, Giancarlo"
        }
      ],
      "id": "41",
      "title": "Il mito del Giudizio universale [nella Cappella Sistina]",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000042",
      "call_number": "00042",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "42",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "987",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Litofino, Giancarlo"
        }
      ],
      "id": "42",
      "title": "Il mito del Giudizio universale [nella Cappella Sistina]",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000043",
      "call_number": "00043",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "43",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "987",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Litofino, Giancarlo"
        }
      ],
      "id": "43",
      "title": "Il mito del Giudizio universale [nella Cappella Sistina]",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000059",
      "call_number": "00059",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "59",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "981",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "id": "59",
      "title": "Case romane e \"Antiquarium\" sotto la Basilica dei Ss. Giovanni et Paolo al Celio : guida breve",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "d603d75e-c03d-4d9b-801a-c07232b79a15"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000060",
      "call_number": "00060",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "60",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "981",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "id": "60",
      "title": "Case romane e \"Antiquarium\" sotto la Basilica dei Ss. Giovanni et Paolo al Celio : guida breve",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000048",
      "call_number": "00048",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "48",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "984",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Pansa, Giampaolo"
        }
      ],
      "id": "48",
      "title": "I figli dell'Aquila",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "c4c34e7c-d9cf-4a2f-8797-5d74ecb4f200"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000049",
      "call_number": "00049",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "49",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "984",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Pansa, Giampaolo"
        }
      ],
      "id": "49",
      "title": "I figli dell'Aquila",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000028",
      "call_number": "00028",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "28",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "991",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "qualifier": "Abb\u00e9",
          "name": "Marsili, Salvatore"
        }
      ],
      "id": "28",
      "title": "Giovanni Cassiano ed Evagrio Pontico : dottrina sulla carit\u00e0 e contemplazione",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "cec94ea5-6401-4a1e-ab0a-ab22633ee12e"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000047",
      "call_number": "00047",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "47",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "985",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "S\u00e0ito, Nello"
        }
      ],
      "id": "47",
      "title": "L'Emilia innamorata : saggio su l'\"Emilia Galotti\" di Lessing",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "24303d9b-3a99-48db-8d0b-e9a13978e784"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000067",
      "call_number": "00067",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "67",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "978",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Trucco, Flavia"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Vagnetti, Lucia"
        }
      ],
      "id": "67",
      "title": "Torre Mordillo 1987-1990 : le relazioni egee di una comunit\u00e0 protostorica della Sibaritide",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "28b7b19d-647e-4c90-8f26-46e1d11412ec"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000068",
      "call_number": "00068",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "68",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "978",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Trucco, Flavia"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Vagnetti, Lucia"
        }
      ],
      "id": "68",
      "title": "Torre Mordillo 1987-1990 : le relazioni egee di una comunit\u00e0 protostorica della Sibaritide",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000069",
      "call_number": "00069",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "69",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "978",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Trucco, Flavia"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Vagnetti, Lucia"
        }
      ],
      "id": "69",
      "title": "Torre Mordillo 1987-1990 : le relazioni egee di una comunit\u00e0 protostorica della Sibaritide",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000070",
      "call_number": "00070",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "70",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "977",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Ciucci, Giorgio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Boutry, Philippe"
        }
      ],
      "id": "70",
      "title": "Roma moderna",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "f1f854ee-3d56-4cc1-b5de-42c380a6eb1f"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000071",
      "call_number": "00071",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "71",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "977",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Ciucci, Giorgio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Boutry, Philippe"
        }
      ],
      "id": "71",
      "title": "Roma moderna",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000072",
      "call_number": "00072",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "72",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "977",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Ciucci, Giorgio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Boutry, Philippe"
        }
      ],
      "id": "72",
      "title": "Roma moderna",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000073",
      "call_number": "00073",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "73",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "977",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Ciucci, Giorgio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Boutry, Philippe"
        }
      ],
      "id": "73",
      "title": "Roma moderna",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000074",
      "call_number": "00074",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "74",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "976",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Bili\u0144ski, Bronis\u0142aw"
        }
      ],
      "id": "74",
      "title": "Il pitagorismo di Niccol\u00f2 Copernico",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000075",
      "call_number": "00075",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "75",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "976",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Bili\u0144ski, Bronis\u0142aw"
        }
      ],
      "id": "75",
      "title": "Il pitagorismo di Niccol\u00f2 Copernico",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "25e4552e-feb9-45ae-a4d5-b691988d968a"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000076",
      "call_number": "00076",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "76",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "976",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Bili\u0144ski, Bronis\u0142aw"
        }
      ],
      "id": "76",
      "title": "Il pitagorismo di Niccol\u00f2 Copernico",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000077",
      "call_number": "00077",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "77",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "976",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Bili\u0144ski, Bronis\u0142aw"
        }
      ],
      "id": "77",
      "title": "Il pitagorismo di Niccol\u00f2 Copernico",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000078",
      "call_number": "00078",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "78",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "976",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Bili\u0144ski, Bronis\u0142aw"
        }
      ],
      "id": "78",
      "title": "Il pitagorismo di Niccol\u00f2 Copernico",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000090",
      "call_number": "00090",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "90",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "972",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Falqui, Enrico"
        }
      ],
      "id": "90",
      "title": "Giornalismo e letteratura",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "bfc7dda6-0dd5-41be-ad05-9887e63ea68c"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000091",
      "call_number": "00091",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "91",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "972",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Falqui, Enrico"
        }
      ],
      "id": "91",
      "title": "Giornalismo e letteratura",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000092",
      "call_number": "00092",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "92",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "972",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Falqui, Enrico"
        }
      ],
      "id": "92",
      "title": "Giornalismo e letteratura",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000093",
      "call_number": "00093",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "93",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "972",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Falqui, Enrico"
        }
      ],
      "id": "93",
      "title": "Giornalismo e letteratura",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000084",
      "call_number": "00084",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "84",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "974",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Raggiunti, Renzo"
        }
      ],
      "id": "84",
      "title": "Problemi della conoscenza e problemi del linguaggio nel pensiero moderno",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "pickup_member_pid": "3",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:15.884203+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "id": "3b220220-1f41-4568-9b4e-78dee5041308"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000085",
      "call_number": "00085",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "85",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "974",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Raggiunti, Renzo"
        }
      ],
      "id": "85",
      "title": "Problemi della conoscenza e problemi del linguaggio nel pensiero moderno",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000086",
      "call_number": "00086",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "86",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "973",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Denis, Valentin"
        }
      ],
      "id": "86",
      "title": "Tutta la pittura di Pieter Bruegel",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "a8d9de2e-4add-47dd-8d5e-3fdc953438c9"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000087",
      "call_number": "00087",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "87",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "973",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Denis, Valentin"
        }
      ],
      "id": "87",
      "title": "Tutta la pittura di Pieter Bruegel",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000088",
      "call_number": "00088",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "88",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "973",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Denis, Valentin"
        }
      ],
      "id": "88",
      "title": "Tutta la pittura di Pieter Bruegel",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000089",
      "call_number": "00089",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "89",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "973",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Denis, Valentin"
        }
      ],
      "id": "89",
      "title": "Tutta la pittura di Pieter Bruegel",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000065",
      "call_number": "00065",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "65",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "979",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "date": "1266-1336",
          "name": "Giotto"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Vigorelli, Giancarlo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Baccheschi, Edi"
        }
      ],
      "id": "65",
      "title": "L'opera completa",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "pickup_member_pid": "1",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:16.052643+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "id": "5add1611-d55d-499e-8dba-5da88cb49125"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000066",
      "call_number": "00066",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "66",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "979",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "date": "1266-1336",
          "name": "Giotto"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Vigorelli, Giancarlo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Baccheschi, Edi"
        }
      ],
      "id": "66",
      "title": "L'opera completa",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000079",
      "call_number": "00079",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "79",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "975",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Rinaldi, Bonaventura"
        }
      ],
      "id": "79",
      "title": "La presenza della croce nelle principali lettere di s. Paolo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "pickup_member_pid": "4",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:16.240642+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "id": "7fb1ee60-5b0f-4200-a45b-fb48340e79e6"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000080",
      "call_number": "00080",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "80",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "975",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Rinaldi, Bonaventura"
        }
      ],
      "id": "80",
      "title": "La presenza della croce nelle principali lettere di s. Paolo",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000081",
      "call_number": "00081",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "81",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "975",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Rinaldi, Bonaventura"
        }
      ],
      "id": "81",
      "title": "La presenza della croce nelle principali lettere di s. Paolo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000082",
      "call_number": "00082",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "82",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "975",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Rinaldi, Bonaventura"
        }
      ],
      "id": "82",
      "title": "La presenza della croce nelle principali lettere di s. Paolo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000083",
      "call_number": "00083",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "83",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "975",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Rinaldi, Bonaventura"
        }
      ],
      "id": "83",
      "title": "La presenza della croce nelle principali lettere di s. Paolo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000017",
      "call_number": "00017",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "17",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "995",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Camilla, Piero"
        }
      ],
      "id": "17",
      "title": "Cuneo : 1198-1382",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "pickup_member_pid": "1",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:15.717704+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "id": "ba7b03c1-5c08-4528-8b9d-7cf95689e111"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000119",
      "call_number": "00119",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "119",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "963",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "qualifier": "Ev\u00eaque de Carthage",
          "name": "Quodvultdeus"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Dattrino, Lorenzo"
        }
      ],
      "id": "119",
      "title": "Il libro delle promesse e delle predizioni di Dio",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "pickup_member_pid": "4",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:17.059063+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "id": "7866053d-5600-4014-8f70-faa72323a39e"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000120",
      "call_number": "00120",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "120",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "963",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "qualifier": "Ev\u00eaque de Carthage",
          "name": "Quodvultdeus"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Dattrino, Lorenzo"
        }
      ],
      "id": "120",
      "title": "Il libro delle promesse e delle predizioni di Dio",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000121",
      "call_number": "00121",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "121",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "963",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "qualifier": "Ev\u00eaque de Carthage",
          "name": "Quodvultdeus"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Dattrino, Lorenzo"
        }
      ],
      "id": "121",
      "title": "Il libro delle promesse e delle predizioni di Dio",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000105",
      "call_number": "00105",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "105",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "967",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Spanu, Gian Nicola"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Angioni, Giulio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Sassu, Pietro"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Crispi, Mario"
        }
      ],
      "id": "105",
      "title": "Sonos : strumenti della musica popolare sarda",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "pickup_member_pid": "1",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:17.417547+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "id": "01eb9315-434d-4670-8cdd-0db5b39d68af"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000106",
      "call_number": "00106",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "106",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "967",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Spanu, Gian Nicola"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Angioni, Giulio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Sassu, Pietro"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Crispi, Mario"
        }
      ],
      "id": "106",
      "title": "Sonos : strumenti della musica popolare sarda",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000107",
      "call_number": "00107",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "107",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "967",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Spanu, Gian Nicola"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Angioni, Giulio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Sassu, Pietro"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Crispi, Mario"
        }
      ],
      "id": "107",
      "title": "Sonos : strumenti della musica popolare sarda",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000122",
      "call_number": "00122",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "122",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "962",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Stella, Clara"
        }
      ],
      "id": "122",
      "title": "Brixia : scoperte e riscoperte : [Brescia, Santa Giulia Museo della citt\u00e0]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "pickup_member_pid": "2",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:17.910943+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "id": "4f67a985-5884-4276-9bf5-0456f99f977b"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000123",
      "call_number": "00123",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "123",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "962",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Stella, Clara"
        }
      ],
      "id": "123",
      "title": "Brixia : scoperte e riscoperte : [Brescia, Santa Giulia Museo della citt\u00e0]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000124",
      "call_number": "00124",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "124",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "962",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Stella, Clara"
        }
      ],
      "id": "124",
      "title": "Brixia : scoperte e riscoperte : [Brescia, Santa Giulia Museo della citt\u00e0]",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000125",
      "call_number": "00125",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "125",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "962",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Stella, Clara"
        }
      ],
      "id": "125",
      "title": "Brixia : scoperte e riscoperte : [Brescia, Santa Giulia Museo della citt\u00e0]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000126",
      "call_number": "00126",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "126",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "962",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Stella, Clara"
        }
      ],
      "id": "126",
      "title": "Brixia : scoperte e riscoperte : [Brescia, Santa Giulia Museo della citt\u00e0]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000112",
      "call_number": "00112",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "112",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "965",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Garzone, Giuliana"
        }
      ],
      "id": "112",
      "title": "Perspectives on interpreting",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "kad001",
            "pickup_member_pid": "3",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:18.394334+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "id": "39af51a0-c431-4485-a1f1-b57785ef9a31"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000113",
      "call_number": "00113",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "113",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "965",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Garzone, Giuliana"
        }
      ],
      "id": "113",
      "title": "Perspectives on interpreting",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000114",
      "call_number": "00114",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "114",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "965",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Garzone, Giuliana"
        }
      ],
      "id": "114",
      "title": "Perspectives on interpreting",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000115",
      "call_number": "00115",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "115",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "965",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Garzone, Giuliana"
        }
      ],
      "id": "115",
      "title": "Perspectives on interpreting",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000116",
      "call_number": "00116",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "116",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "964",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "date": "1950-",
          "name": "Grafton, Anthony"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Lonza, Gianna"
        }
      ],
      "id": "116",
      "title": "La nota a pi\u00e8 di pagina : una storia curiosa",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000117",
      "call_number": "00117",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "117",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "964",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "date": "1950-",
          "name": "Grafton, Anthony"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Lonza, Gianna"
        }
      ],
      "id": "117",
      "title": "La nota a pi\u00e8 di pagina : una storia curiosa",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000118",
      "call_number": "00118",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "118",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "964",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "date": "1950-",
          "name": "Grafton, Anthony"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Lonza, Gianna"
        }
      ],
      "id": "118",
      "title": "La nota a pi\u00e8 di pagina : una storia curiosa",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "kad001",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "b23cf82c-e73b-49c7-8362-a3fe07cfd032"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000097",
      "call_number": "00097",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "97",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "970",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Berrettoni, Pierangiolo"
        }
      ],
      "id": "97",
      "title": "La logica del genere",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "kad002",
            "pickup_member_pid": "4",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:18.904007+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "id": "0be72d4d-5cae-4d00-95dd-c6eb8cb4fa5b"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000098",
      "call_number": "00098",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "98",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "970",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Berrettoni, Pierangiolo"
        }
      ],
      "id": "98",
      "title": "La logica del genere",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000099",
      "call_number": "00099",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "99",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "970",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Berrettoni, Pierangiolo"
        }
      ],
      "id": "99",
      "title": "La logica del genere",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000108",
      "call_number": "00108",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "108",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "966",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "D'Andria, Francesco"
        }
      ],
      "id": "108",
      "title": "Puglia",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "kad002",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "b4f63b68-19d2-44f8-808c-eaa5db7de4b0"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000109",
      "call_number": "00109",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "109",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "966",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "D'Andria, Francesco"
        }
      ],
      "id": "109",
      "title": "Puglia",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000110",
      "call_number": "00110",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "110",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "966",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "D'Andria, Francesco"
        }
      ],
      "id": "110",
      "title": "Puglia",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000111",
      "call_number": "00111",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "111",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "966",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "D'Andria, Francesco"
        }
      ],
      "id": "111",
      "title": "Puglia",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000101",
      "call_number": "00101",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "101",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "968",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Marchi, Pino"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Gervaso, Roberto"
        }
      ],
      "id": "101",
      "title": "Italia spray : storia dell'ultima Italia scritta sui muri",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030155308",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "2a1ff6f4-7429-4078-bd71-31470579dc75"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000102",
      "call_number": "00102",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "102",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "968",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Marchi, Pino"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Gervaso, Roberto"
        }
      ],
      "id": "102",
      "title": "Italia spray : storia dell'ultima Italia scritta sui muri",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000103",
      "call_number": "00103",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "103",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "968",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Marchi, Pino"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Gervaso, Roberto"
        }
      ],
      "id": "103",
      "title": "Italia spray : storia dell'ultima Italia scritta sui muri",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000104",
      "call_number": "00104",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "104",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "968",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Marchi, Pino"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Gervaso, Roberto"
        }
      ],
      "id": "104",
      "title": "Italia spray : storia dell'ultima Italia scritta sui muri",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000094",
      "call_number": "00094",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "94",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "971",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Berberi, Marco"
        }
      ],
      "id": "94",
      "title": "Bomarzo : un giardino alchemico del Cinquecento",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124312",
            "pickup_member_pid": "2",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:16.607910+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "id": "3f91ea24-a860-45f1-afbb-59a87493747d"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000095",
      "call_number": "00095",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "95",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "971",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Berberi, Marco"
        }
      ],
      "id": "95",
      "title": "Bomarzo : un giardino alchemico del Cinquecento",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000096",
      "call_number": "00096",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "96",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "971",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Berberi, Marco"
        }
      ],
      "id": "96",
      "title": "Bomarzo : un giardino alchemico del Cinquecento",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000127",
      "call_number": "00127",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "127",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "961",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dini, Francesca"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Ciampi, Carlo Azeglio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Ceccuti, Cosimo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Campana, Rossella"
        }
      ],
      "id": "127",
      "title": "Silvestro Lega : da Bellariva al Gabbro : [Castiglioncello, Centro per l'art Diego Martelli, Castello Pasquini, 19 luglio - 19 ottobre 2003]",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030155308",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "d048c1b0-ec4d-4f33-a212-a12fe732808c"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000128",
      "call_number": "00128",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "128",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "961",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dini, Francesca"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Ciampi, Carlo Azeglio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Ceccuti, Cosimo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Campana, Rossella"
        }
      ],
      "id": "128",
      "title": "Silvestro Lega : da Bellariva al Gabbro : [Castiglioncello, Centro per l'art Diego Martelli, Castello Pasquini, 19 luglio - 19 ottobre 2003]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000129",
      "call_number": "00129",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "129",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "961",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dini, Francesca"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Ciampi, Carlo Azeglio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Ceccuti, Cosimo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Campana, Rossella"
        }
      ],
      "id": "129",
      "title": "Silvestro Lega : da Bellariva al Gabbro : [Castiglioncello, Centro per l'art Diego Martelli, Castello Pasquini, 19 luglio - 19 ottobre 2003]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000140",
      "call_number": "00140",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "140",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "956",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Tolomei, Claudio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Zoppini, Fabio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Zoppini, Agostino"
        }
      ],
      "id": "140",
      "title": "Delle lettere di M. Claudio Tolomei Libri sette ...",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000141",
      "call_number": "00141",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "141",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "956",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Tolomei, Claudio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Zoppini, Fabio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Zoppini, Agostino"
        }
      ],
      "id": "141",
      "title": "Delle lettere di M. Claudio Tolomei Libri sette ...",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000142",
      "call_number": "00142",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "142",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "956",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Tolomei, Claudio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Zoppini, Fabio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Zoppini, Agostino"
        }
      ],
      "id": "142",
      "title": "Delle lettere di M. Claudio Tolomei Libri sette ...",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030155308",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "0bb73a1d-721e-48b6-a4d1-52cd0023d7d2"
          },
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "pickup_member_pid": "4",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:22.235403+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "id": "ce4d4dbe-7c8b-4e5f-8572-9f951edf000f"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000143",
      "call_number": "00143",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "143",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "956",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Tolomei, Claudio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Zoppini, Fabio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Zoppini, Agostino"
        }
      ],
      "id": "143",
      "title": "Delle lettere di M. Claudio Tolomei Libri sette ...",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000149",
      "call_number": "00149",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "149",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "953",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dorfles, Gillo"
        }
      ],
      "id": "149",
      "title": "Il metodo per suonare di Giuseppe Chiari",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000150",
      "call_number": "00150",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "150",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "953",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dorfles, Gillo"
        }
      ],
      "id": "150",
      "title": "Il metodo per suonare di Giuseppe Chiari",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030155308",
            "start_date": "2018-05-16",
            "end_date": "2018-06-15",
            "id": "4e59be74-5926-4136-856b-0a3652f387d2"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000151",
      "call_number": "00151",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "151",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "953",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dorfles, Gillo"
        }
      ],
      "id": "151",
      "title": "Il metodo per suonare di Giuseppe Chiari",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000152",
      "call_number": "00152",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "152",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "953",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Dorfles, Gillo"
        }
      ],
      "id": "152",
      "title": "Il metodo per suonare di Giuseppe Chiari",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000153",
      "call_number": "00153",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "153",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "952",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Viziano, Teresa"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Civico museo biblioteca dell'attore (Genova)"
        }
      ],
      "id": "153",
      "title": "Il palcoscenico di Adelaide Ristori : repertorio, scenario e costumi di una Compagnia drammatica dell'Ottocento",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000154",
      "call_number": "00154",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "154",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "952",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Viziano, Teresa"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Civico museo biblioteca dell'attore (Genova)"
        }
      ],
      "id": "154",
      "title": "Il palcoscenico di Adelaide Ristori : repertorio, scenario e costumi di una Compagnia drammatica dell'Ottocento",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030155308",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "4e6b8a7d-53c1-4cb3-95e7-9c9f340ac25d"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000155",
      "call_number": "00155",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "155",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "952",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Viziano, Teresa"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Civico museo biblioteca dell'attore (Genova)"
        }
      ],
      "id": "155",
      "title": "Il palcoscenico di Adelaide Ristori : repertorio, scenario e costumi di una Compagnia drammatica dell'Ottocento",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000137",
      "call_number": "00137",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "137",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "958",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Aurigemma, Giulia"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Fondazione Ferrero (Alba). Giornata di studi"
        }
      ],
      "id": "137",
      "title": "Intorno a Macrino d'Alba : aspetti e problemi di cultura figurativa del Rinascimento in Piemonte : atti della giornata di studi : venerd\u00ec 30 novembre 2001, Auditorium Fondazione Ferrero, Alba",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030155308",
            "start_date": "2018-05-16",
            "end_date": "2018-05-31",
            "id": "318350d9-d3ec-4428-819d-46dd98df2953"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000145",
      "call_number": "00145",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "145",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "954",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Borghi, Liana"
        }
      ],
      "id": "145",
      "title": "S/Oggetti immaginari : letterature comparate al femminile",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030155308",
            "start_date": "2018-07-05",
            "renewal_count": 1,
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "b15fc9e0-9e97-4a4f-adb4-f8ab9b7f3342"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000146",
      "call_number": "00146",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "146",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "954",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Borghi, Liana"
        }
      ],
      "id": "146",
      "title": "S/Oggetti immaginari : letterature comparate al femminile",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000147",
      "call_number": "00147",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "147",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "954",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Borghi, Liana"
        }
      ],
      "id": "147",
      "title": "S/Oggetti immaginari : letterature comparate al femminile",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000148",
      "call_number": "00148",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "148",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "954",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Borghi, Liana"
        }
      ],
      "id": "148",
      "title": "S/Oggetti immaginari : letterature comparate al femminile",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000130",
      "call_number": "00130",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "130",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "960",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Biscossa, Giuseppe"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Kuyck, Francesco van"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Ambrosioni, Dalmazio"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Banco di Roma per la Svizzera (Lugano)"
        }
      ],
      "id": "130",
      "title": "1947-1987 : i quarant'anni del Banco di Roma per la Svizzera nella realt\u00e0 luganese e ticinese",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030155308",
            "start_date": "2018-05-16",
            "end_date": "2018-06-15",
            "id": "78654e44-41a9-42cd-9496-32dfb55dec4f"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000131",
      "call_number": "00131",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "131",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "960",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Biscossa, Giuseppe"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Kuyck, Francesco van"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Ambrosioni, Dalmazio"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Banco di Roma per la Svizzera (Lugano)"
        }
      ],
      "id": "131",
      "title": "1947-1987 : i quarant'anni del Banco di Roma per la Svizzera nella realt\u00e0 luganese e ticinese",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000132",
      "call_number": "00132",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "132",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "959",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Venturelli, Elio"
        }
      ],
      "id": "132",
      "title": "Rendiconto Ustat 2002",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030155308",
            "start_date": "2018-05-16",
            "end_date": "2018-06-15",
            "id": "cafbccb3-7738-47f9-8fd3-a3952b803e9d"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000133",
      "call_number": "00133",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "133",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "959",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Venturelli, Elio"
        }
      ],
      "id": "133",
      "title": "Rendiconto Ustat 2002",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000134",
      "call_number": "00134",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "134",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "959",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Venturelli, Elio"
        }
      ],
      "id": "134",
      "title": "Rendiconto Ustat 2002",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000135",
      "call_number": "00135",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "135",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "959",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Venturelli, Elio"
        }
      ],
      "id": "135",
      "title": "Rendiconto Ustat 2002",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000136",
      "call_number": "00136",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "136",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "959",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Venturelli, Elio"
        }
      ],
      "id": "136",
      "title": "Rendiconto Ustat 2002",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000100",
      "call_number": "00100",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "100",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "969",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Raggi, Franco"
        }
      ],
      "id": "100",
      "title": "Architetture estive : sei progetti di architettura contemporanea : Andrea Branzi, Arduino Cantafora, Michele De Lucchi... : Rimini, Sala comunale d'arte contemporanea, 30 maggio-30 giugno 1981/",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030155308",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "3ada2c35-0f02-4f48-847f-7204d00deb8d"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000169",
      "call_number": "00169",
      "requests_count": 2,
      "available": false,
      "pid": "169",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "947",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Cimbalo, Giovanni"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Onida, Francesco"
        }
      ],
      "id": "169",
      "title": "Europa delle regioni e confessioni religiose : leggi e provvedimenti regionali di interesse ecclesiastico in Italia e Spagna : atti del I colloquio tra studiosi italiani e spagnoli, Bologna, 28 marzo 2001",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "pickup_member_pid": "2",
            "request_datetime": "2018-07-03T11:15:23.640795+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "id": "529f1353-075e-4ca9-a262-72ca6d473ab2"
          },
          {
            "patron_barcode": "2030155308",
            "pickup_member_pid": "3",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:23.643220+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "id": "1466679d-d3cf-443a-96b8-cb6d029a9b7c"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000170",
      "call_number": "00170",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "170",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "947",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Cimbalo, Giovanni"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Onida, Francesco"
        }
      ],
      "id": "170",
      "title": "Europa delle regioni e confessioni religiose : leggi e provvedimenti regionali di interesse ecclesiastico in Italia e Spagna : atti del I colloquio tra studiosi italiani e spagnoli, Bologna, 28 marzo 2001",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000171",
      "call_number": "00171",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "171",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "947",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Cimbalo, Giovanni"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Onida, Francesco"
        }
      ],
      "id": "171",
      "title": "Europa delle regioni e confessioni religiose : leggi e provvedimenti regionali di interesse ecclesiastico in Italia e Spagna : atti del I colloquio tra studiosi italiani e spagnoli, Bologna, 28 marzo 2001",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000161",
      "call_number": "00161",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "161",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "950",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Bianchini, Edoardo"
        },
        {
          "type": "person",
          "date": "1940-",
          "name": "Baroffio, Giacomo"
        }
      ],
      "id": "161",
      "title": "Carmina Burana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030155308",
            "pickup_member_pid": "4",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:23.313574+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "id": "cbd14a87-0849-4dde-bcb1-bd8e018f73d6"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000162",
      "call_number": "00162",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "162",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "950",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Bianchini, Edoardo"
        },
        {
          "type": "person",
          "date": "1940-",
          "name": "Baroffio, Giacomo"
        }
      ],
      "id": "162",
      "title": "Carmina Burana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000163",
      "call_number": "00163",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "163",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "950",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Bianchini, Edoardo"
        },
        {
          "type": "person",
          "date": "1940-",
          "name": "Baroffio, Giacomo"
        }
      ],
      "id": "163",
      "title": "Carmina Burana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000164",
      "call_number": "00164",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "164",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "950",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Bianchini, Edoardo"
        },
        {
          "type": "person",
          "date": "1940-",
          "name": "Baroffio, Giacomo"
        }
      ],
      "id": "164",
      "title": "Carmina Burana",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000165",
      "call_number": "00165",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "165",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "950",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Bianchini, Edoardo"
        },
        {
          "type": "person",
          "date": "1940-",
          "name": "Baroffio, Giacomo"
        }
      ],
      "id": "165",
      "title": "Carmina Burana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000172",
      "call_number": "00172",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "172",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "946",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Vicario, Federico"
        }
      ],
      "id": "172",
      "title": "Carte friulane del Quattrocento dall'archivio di San Cristoforo di Udine",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030124287",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "0c56edae-ac91-4983-a80c-10692a9fc463"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000173",
      "call_number": "00173",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "173",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "946",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Vicario, Federico"
        }
      ],
      "id": "173",
      "title": "Carte friulane del Quattrocento dall'archivio di San Cristoforo di Udine",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000174",
      "call_number": "00174",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "174",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "946",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Vicario, Federico"
        }
      ],
      "id": "174",
      "title": "Carte friulane del Quattrocento dall'archivio di San Cristoforo di Udine",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000175",
      "call_number": "00175",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "175",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "946",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Vicario, Federico"
        }
      ],
      "id": "175",
      "title": "Carte friulane del Quattrocento dall'archivio di San Cristoforo di Udine",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000156",
      "call_number": "00156",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "156",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "951",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Pecci, Giovanni Antonio"
        }
      ],
      "id": "156",
      "title": "Memorie storico-critiche della citt\u00e0 di Siena",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030124287",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "a213179c-b08f-4544-95ab-eb4bc5636084"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000157",
      "call_number": "00157",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "157",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "951",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Pecci, Giovanni Antonio"
        }
      ],
      "id": "157",
      "title": "Memorie storico-critiche della citt\u00e0 di Siena",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000158",
      "call_number": "00158",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "158",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "951",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Pecci, Giovanni Antonio"
        }
      ],
      "id": "158",
      "title": "Memorie storico-critiche della citt\u00e0 di Siena",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000159",
      "call_number": "00159",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "159",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "951",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Pecci, Giovanni Antonio"
        }
      ],
      "id": "159",
      "title": "Memorie storico-critiche della citt\u00e0 di Siena",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000160",
      "call_number": "00160",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "160",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "951",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Pecci, Giovanni Antonio"
        }
      ],
      "id": "160",
      "title": "Memorie storico-critiche della citt\u00e0 di Siena",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000178",
      "call_number": "00178",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "178",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "944",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "date": "1957-",
          "name": "Tamaro, Susanna"
        }
      ],
      "id": "178",
      "title": "Cara Mathilda : lettere a un'amica",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030124287",
            "start_date": "2018-05-16",
            "end_date": "2018-05-31",
            "id": "3219f17b-4b09-4468-848e-8eff159bc096"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000179",
      "call_number": "00179",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "179",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "944",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "date": "1957-",
          "name": "Tamaro, Susanna"
        }
      ],
      "id": "179",
      "title": "Cara Mathilda : lettere a un'amica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000180",
      "call_number": "00180",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "180",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "944",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "date": "1957-",
          "name": "Tamaro, Susanna"
        }
      ],
      "id": "180",
      "title": "Cara Mathilda : lettere a un'amica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000181",
      "call_number": "00181",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "181",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "944",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "date": "1957-",
          "name": "Tamaro, Susanna"
        }
      ],
      "id": "181",
      "title": "Cara Mathilda : lettere a un'amica",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000166",
      "call_number": "00166",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "166",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "949",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "D'Angiolini, Maria"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Insolera, Melina"
        }
      ],
      "id": "166",
      "title": "Osservazioni sulla lingua italiana",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030124287",
            "start_date": "2018-05-16",
            "end_date": "2018-06-15",
            "id": "7f88e211-a0b1-40e7-a3bc-d771f746a480"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000167",
      "call_number": "00167",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "167",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "949",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "D'Angiolini, Maria"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Insolera, Melina"
        }
      ],
      "id": "167",
      "title": "Osservazioni sulla lingua italiana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000144",
      "call_number": "00144",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "144",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "955",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Salvemini, Gaetano"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Franzinelli, Mimmo"
        }
      ],
      "id": "144",
      "title": "Dai ricordi di un fuoruscito, 1922-1933",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030155308",
            "pickup_member_pid": "2",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:22.831581+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "id": "18c66c61-1acd-4fd5-9689-05396061ea92"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000138",
      "call_number": "00138",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "138",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "957",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "date": "1572-1637",
          "name": "Lalli, Giovanni Battista"
        },
        {
          "type": "person",
          "date": "fl. 1658-1702",
          "name": "Curti, Stefano"
        }
      ],
      "id": "138",
      "title": "L' Eneide travestita del signor Gio. Battista Lalli",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030155308",
            "pickup_member_pid": "4",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:22.519920+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "id": "38ba2035-ce6e-4916-b745-9e9338109e34"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000139",
      "call_number": "00139",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "139",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "957",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "date": "1572-1637",
          "name": "Lalli, Giovanni Battista"
        },
        {
          "type": "person",
          "date": "fl. 1658-1702",
          "name": "Curti, Stefano"
        }
      ],
      "id": "139",
      "title": "L' Eneide travestita del signor Gio. Battista Lalli",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000176",
      "call_number": "00176",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "176",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "945",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Flamini, Francesco"
        }
      ],
      "id": "176",
      "title": "Compendio di storia della letteratura italiana : ad uso delle scuole secondarie",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030124287",
            "start_date": "2018-07-05",
            "renewal_count": 1,
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "76893099-e695-4e04-800e-cb68c8fa4e86"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000177",
      "call_number": "00177",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "177",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "945",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Flamini, Francesco"
        }
      ],
      "id": "177",
      "title": "Compendio di storia della letteratura italiana : ad uso delle scuole secondarie",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000185",
      "call_number": "00185",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "185",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "942",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Neri, Claudia"
        }
      ],
      "id": "185",
      "title": "Il marmo nel mondo romano : [forme di rappresentazione del potere]",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030124287",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "02aea94e-777d-4814-821b-ee6bce551ea4"
          },
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "pickup_member_pid": "4",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:25.351225+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "id": "11a34b47-7be9-4d41-b377-db11e8e337ce"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000186",
      "call_number": "00186",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "186",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "942",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Neri, Claudia"
        }
      ],
      "id": "186",
      "title": "Il marmo nel mondo romano : [forme di rappresentazione del potere]",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000187",
      "call_number": "00187",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "187",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "942",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Neri, Claudia"
        }
      ],
      "id": "187",
      "title": "Il marmo nel mondo romano : [forme di rappresentazione del potere]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000229",
      "call_number": "00229",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "229",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "926",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Chiodo, Domenico"
        }
      ],
      "id": "229",
      "title": "L'idillio barocco : e altre bagatelle",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000230",
      "call_number": "00230",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "230",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "926",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Chiodo, Domenico"
        }
      ],
      "id": "230",
      "title": "L'idillio barocco : e altre bagatelle",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "40b1a9dd-d91c-4670-9543-30cfbe6892c1"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000231",
      "call_number": "00231",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "231",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "926",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Chiodo, Domenico"
        }
      ],
      "id": "231",
      "title": "L'idillio barocco : e altre bagatelle",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000232",
      "call_number": "00232",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "232",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "926",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Chiodo, Domenico"
        }
      ],
      "id": "232",
      "title": "L'idillio barocco : e altre bagatelle",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000233",
      "call_number": "00233",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "233",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "926",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Chiodo, Domenico"
        }
      ],
      "id": "233",
      "title": "L'idillio barocco : e altre bagatelle",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000196",
      "call_number": "00196",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "196",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "937",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Curzi, Valter"
        }
      ],
      "id": "196",
      "title": "Pittura veneta nelle Marche",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030124287",
            "pickup_member_pid": "3",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:25.792874+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "id": "5271b9bf-6dd7-4410-82ee-ac35329b6e99"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000197",
      "call_number": "00197",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "197",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "937",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Curzi, Valter"
        }
      ],
      "id": "197",
      "title": "Pittura veneta nelle Marche",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000198",
      "call_number": "00198",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "198",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "937",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Curzi, Valter"
        }
      ],
      "id": "198",
      "title": "Pittura veneta nelle Marche",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000199",
      "call_number": "00199",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "199",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "937",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Curzi, Valter"
        }
      ],
      "id": "199",
      "title": "Pittura veneta nelle Marche",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000188",
      "call_number": "00188",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "188",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "941",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Bertagna, Giancarlo"
        }
      ],
      "id": "188",
      "title": "Per la musica : organari, liutai nell'artigianato in Liguria",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030124287",
            "pickup_member_pid": "1",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:26.176208+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "id": "fcb077ea-7245-40e4-9f32-250f747cbafb"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000189",
      "call_number": "00189",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "189",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "941",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Bertagna, Giancarlo"
        }
      ],
      "id": "189",
      "title": "Per la musica : organari, liutai nell'artigianato in Liguria",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000182",
      "call_number": "00182",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "182",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "943",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Piolanti, Antonio"
        },
        {
          "type": "person",
          "qualifier": "pape",
          "name": "L\u00e9on XIII"
        }
      ],
      "id": "182",
      "title": "Il tomismo come filosofia cristiana nel pensiero di Leone XIII",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030124287",
            "pickup_member_pid": "1",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:26.481656+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "id": "cb3ac59e-77d8-4937-83b3-369338a6fa27"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000183",
      "call_number": "00183",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "183",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "943",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Piolanti, Antonio"
        },
        {
          "type": "person",
          "qualifier": "pape",
          "name": "L\u00e9on XIII"
        }
      ],
      "id": "183",
      "title": "Il tomismo come filosofia cristiana nel pensiero di Leone XIII",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000184",
      "call_number": "00184",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "184",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "943",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Piolanti, Antonio"
        },
        {
          "type": "person",
          "qualifier": "pape",
          "name": "L\u00e9on XIII"
        }
      ],
      "id": "184",
      "title": "Il tomismo come filosofia cristiana nel pensiero di Leone XIII",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000203",
      "call_number": "00203",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "203",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "935",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Bili\u0144ski, Adalbert"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Visconti, Honorato"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Ecclesia catholica. Apostolica nuntiatura (Polska)"
        }
      ],
      "id": "203",
      "title": "Acta nuntiaturae Polonae : (1630-1636) / ed. Adalbertus Bili\u0144ski",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030124287",
            "pickup_member_pid": "1",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:26.660046+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "id": "66eca0ce-28f1-4544-b8ed-fd9ac0b5f675"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000204",
      "call_number": "00204",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "204",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "935",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Bili\u0144ski, Adalbert"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Visconti, Honorato"
        },
        {
          "type": "organisation",
          "name": "Ecclesia catholica. Apostolica nuntiatura (Polska)"
        }
      ],
      "id": "204",
      "title": "Acta nuntiaturae Polonae : (1630-1636) / ed. Adalbertus Bili\u0144ski",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000200",
      "call_number": "00200",
      "requests_count": 2,
      "available": false,
      "pid": "200",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "936",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Palazzeschi, Aldo"
        }
      ],
      "id": "200",
      "title": "Stampe dell'800",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "pickup_member_pid": "2",
            "request_datetime": "2018-07-03T11:15:26.868217+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "id": "eaaf36e1-7091-4254-8131-f71d928c22b2"
          },
          {
            "patron_barcode": "2030124287",
            "pickup_member_pid": "3",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:26.870703+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "id": "e71ce2b6-6cf9-423d-81fb-e1360dac8110"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000201",
      "call_number": "00201",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "201",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "936",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Palazzeschi, Aldo"
        }
      ],
      "id": "201",
      "title": "Stampe dell'800",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000202",
      "call_number": "00202",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "202",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "936",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Palazzeschi, Aldo"
        }
      ],
      "id": "202",
      "title": "Stampe dell'800",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000193",
      "call_number": "00193",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "193",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "938",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "id": "193",
      "title": "Annali della Facolt\u00e0 di agraria",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000194",
      "call_number": "00194",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "194",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "938",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "id": "194",
      "title": "Annali della Facolt\u00e0 di agraria",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000195",
      "call_number": "00195",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "195",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "938",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "id": "195",
      "title": "Annali della Facolt\u00e0 di agraria",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "203ab157-1db4-4b2f-9229-2642399de9f5"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000190",
      "call_number": "00190",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "190",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "940",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Tragella, Giovanni Battista"
        }
      ],
      "id": "190",
      "title": "Chiesa conquistatrice : panorami e problemi missionari",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000191",
      "call_number": "00191",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "191",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "940",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Tragella, Giovanni Battista"
        }
      ],
      "id": "191",
      "title": "Chiesa conquistatrice : panorami e problemi missionari",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-07-20",
            "id": "575d6148-16df-4b03-8f9d-92338d6504c4"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000240",
      "call_number": "00240",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "240",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "923",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Jaspers, Karl"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Di Cesare, Donatella"
        }
      ],
      "id": "240",
      "title": "Il linguaggio : in appendice Sul tragico",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "02fe9c36-5bb5-40d3-995b-628476d2758b"
          },
          {
            "patron_barcode": "2030124287",
            "pickup_member_pid": "2",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:29.909588+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "id": "c8ed3620-9ea3-407f-8ece-3c735e67d818"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000241",
      "call_number": "00241",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "241",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "923",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Jaspers, Karl"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Di Cesare, Donatella"
        }
      ],
      "id": "241",
      "title": "Il linguaggio : in appendice Sul tragico",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000242",
      "call_number": "00242",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "242",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "923",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Jaspers, Karl"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Di Cesare, Donatella"
        }
      ],
      "id": "242",
      "title": "Il linguaggio : in appendice Sul tragico",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000243",
      "call_number": "00243",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "243",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "923",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Jaspers, Karl"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Di Cesare, Donatella"
        }
      ],
      "id": "243",
      "title": "Il linguaggio : in appendice Sul tragico",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000244",
      "call_number": "00244",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "244",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "923",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Jaspers, Karl"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Di Cesare, Donatella"
        }
      ],
      "id": "244",
      "title": "Il linguaggio : in appendice Sul tragico",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000217",
      "call_number": "00217",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "217",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "929",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Pesiri, Giovanni"
        }
      ],
      "id": "217",
      "title": "Il Lazio e Alessandro VI : Civita Castellana, Cori, Nepi, Orte, Sermoneta",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "e65fe3e7-1639-4932-8eb7-d21715144bfd"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000218",
      "call_number": "00218",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "218",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "929",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Pesiri, Giovanni"
        }
      ],
      "id": "218",
      "title": "Il Lazio e Alessandro VI : Civita Castellana, Cori, Nepi, Orte, Sermoneta",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000219",
      "call_number": "00219",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "219",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "929",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Pesiri, Giovanni"
        }
      ],
      "id": "219",
      "title": "Il Lazio e Alessandro VI : Civita Castellana, Cori, Nepi, Orte, Sermoneta",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000220",
      "call_number": "00220",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "220",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "929",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Pesiri, Giovanni"
        }
      ],
      "id": "220",
      "title": "Il Lazio e Alessandro VI : Civita Castellana, Cori, Nepi, Orte, Sermoneta",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000205",
      "call_number": "00205",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "205",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "934",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Manni, Paola"
        }
      ],
      "id": "205",
      "title": "Il Trecento toscano : la lingua di Dante, Petrarca e Boccacio",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "start_date": "2018-07-05",
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "55a1a71a-cd16-4924-a8d8-70cf538ef2ff"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000206",
      "call_number": "00206",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "206",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "934",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Manni, Paola"
        }
      ],
      "id": "206",
      "title": "Il Trecento toscano : la lingua di Dante, Petrarca e Boccacio",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000207",
      "call_number": "00207",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "207",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "934",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Manni, Paola"
        }
      ],
      "id": "207",
      "title": "Il Trecento toscano : la lingua di Dante, Petrarca e Boccacio",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000208",
      "call_number": "00208",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "208",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "934",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Manni, Paola"
        }
      ],
      "id": "208",
      "title": "Il Trecento toscano : la lingua di Dante, Petrarca e Boccacio",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000214",
      "call_number": "00214",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "214",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "931",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Colombo, Gian Piero"
        }
      ],
      "id": "214",
      "title": "Segni e tracce di architettura romanica nel Novarese : rilievi e immagini",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "start_date": "2018-05-16",
            "end_date": "2018-05-31",
            "id": "1efcec26-31fc-4e2b-b406-9867dacb407b"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000215",
      "call_number": "00215",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "215",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "930",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Agazzi, Aldo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Pazzaglia, Luciano"
        }
      ],
      "id": "215",
      "title": "La libert\u00e0 d'insegnamento : [XIX Convegno di Schol\u00e9, Brescia, 18-20 settembre 1980]",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000216",
      "call_number": "00216",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "216",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "930",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Agazzi, Aldo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Pazzaglia, Luciano"
        }
      ],
      "id": "216",
      "title": "La libert\u00e0 d'insegnamento : [XIX Convegno di Schol\u00e9, Brescia, 18-20 settembre 1980]",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "start_date": "2018-07-05",
            "renewal_count": 1,
            "end_date": "2018-08-04",
            "id": "924be2be-1f94-42ab-9619-2ba377e17878"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000226",
      "call_number": "00226",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "226",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "927",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "D'Amico, Silvio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Possenti, Eligio"
        }
      ],
      "id": "226",
      "title": "Teatro italiano",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000227",
      "call_number": "00227",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "227",
      "location_name": "Section enfants",
      "document_pid": "927",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "D'Amico, Silvio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Possenti, Eligio"
        }
      ],
      "id": "227",
      "title": "Teatro italiano",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "start_date": "2018-05-16",
            "end_date": "2018-06-15",
            "id": "5c5acbfc-0266-4ce5-9ee5-eb9a9fd7434e"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "7"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000228",
      "call_number": "00228",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "228",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "927",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "D'Amico, Silvio"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Possenti, Eligio"
        }
      ],
      "id": "228",
      "title": "Teatro italiano",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000209",
      "call_number": "00209",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "209",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "933",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Di Francesco, Michele"
        }
      ],
      "id": "209",
      "title": "La coscienza",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000210",
      "call_number": "00210",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "210",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "933",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Di Francesco, Michele"
        }
      ],
      "id": "210",
      "title": "La coscienza",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "start_date": "2018-05-16",
            "end_date": "2018-05-31",
            "id": "4cd89fed-3615-4a2d-b9b3-f220ff50fd69"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000211",
      "call_number": "00211",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "211",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "932",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Pescia, Gianfranco"
        }
      ],
      "id": "211",
      "title": "I socialisti ticinesi e gli avvenimenti internazionali (1914-1920)",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000212",
      "call_number": "00212",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "212",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "932",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Pescia, Gianfranco"
        }
      ],
      "id": "212",
      "title": "I socialisti ticinesi e gli avvenimenti internazionali (1914-1920)",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000213",
      "call_number": "00213",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "213",
      "location_name": "Bibliographie vald\u00f4taine",
      "document_pid": "932",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Pescia, Gianfranco"
        }
      ],
      "id": "213",
      "title": "I socialisti ticinesi e gli avvenimenti internazionali (1914-1920)",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "start_date": "2018-05-16",
            "end_date": "2018-05-31",
            "id": "0bc4d0aa-eea4-4ad9-82ae-7e39520c9ac3"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "2"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000221",
      "call_number": "00221",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "221",
      "location_name": "Section fiction",
      "document_pid": "928",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Toniolo, Giuseppe"
        }
      ],
      "id": "221",
      "title": "Opera omnia",
      "_circulation": {
        "status": "on_loan",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "start_date": "2018-05-16",
            "end_date": "2018-06-15",
            "id": "b10ee04b-df86-4750-a302-009e5a4c2753"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "5"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000222",
      "call_number": "00222",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "222",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "928",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Toniolo, Giuseppe"
        }
      ],
      "id": "222",
      "title": "Opera omnia",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000223",
      "call_number": "00223",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "223",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "928",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Toniolo, Giuseppe"
        }
      ],
      "id": "223",
      "title": "Opera omnia",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000224",
      "call_number": "00224",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "224",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "928",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Toniolo, Giuseppe"
        }
      ],
      "id": "224",
      "title": "Opera omnia",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000225",
      "call_number": "00225",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "225",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "928",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Toniolo, Giuseppe"
        }
      ],
      "id": "225",
      "title": "Opera omnia",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000246",
      "call_number": "00246",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "246",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "921",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "qualifier": "historien",
          "name": "Bianchi, Roberto"
        }
      ],
      "id": "246",
      "title": "La Valdelsa fra le due guerre : una storia italiana negli anni del fascismo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "pickup_member_pid": "1",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:30.224314+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "id": "526059d0-0c78-428f-8d73-45b367846310"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000247",
      "call_number": "00247",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "247",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "921",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "qualifier": "historien",
          "name": "Bianchi, Roberto"
        }
      ],
      "id": "247",
      "title": "La Valdelsa fra le due guerre : una storia italiana negli anni del fascismo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000248",
      "call_number": "00248",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "248",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "921",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "qualifier": "historien",
          "name": "Bianchi, Roberto"
        }
      ],
      "id": "248",
      "title": "La Valdelsa fra le due guerre : una storia italiana negli anni del fascismo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000234",
      "call_number": "00234",
      "requests_count": 0,
      "available": false,
      "pid": "234",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "925",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Castoldi, Massimo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Salvi, Ugo"
        }
      ],
      "id": "234",
      "title": "Parole per ricordare : dizionario della memoria collettiva : usi evocativi, allusivi, metonimici e antonomastici della lingua italiana",
      "_circulation": {
        "status": "missing",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000235",
      "call_number": "00235",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "235",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "925",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Castoldi, Massimo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Salvi, Ugo"
        }
      ],
      "id": "235",
      "title": "Parole per ricordare : dizionario della memoria collettiva : usi evocativi, allusivi, metonimici e antonomastici della lingua italiana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "pickup_member_pid": "4",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:30.623960+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
            "id": "c3ab7347-f8e9-4970-861a-153e63ca2c81"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000236",
      "call_number": "00236",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "236",
      "location_name": "Section multim\u00e9dia",
      "document_pid": "925",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Castoldi, Massimo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Salvi, Ugo"
        }
      ],
      "id": "236",
      "title": "Parole per ricordare : dizionario della memoria collettiva : usi evocativi, allusivi, metonimici e antonomastici della lingua italiana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "8"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000237",
      "call_number": "00237",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "237",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "925",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Castoldi, Massimo"
        },
        {
          "type": "person",
          "name": "Salvi, Ugo"
        }
      ],
      "id": "237",
      "title": "Parole per ricordare : dizionario della memoria collettiva : usi evocativi, allusivi, metonimici e antonomastici della lingua italiana",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "2",
      "barcode": "10000000254",
      "call_number": "00254",
      "requests_count": 1,
      "available": false,
      "pid": "254",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "918",
      "item_type": "on_site_consultation",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Petrarca, Francesco"
        },
        {
          "type": "person",
          "date": "1860-1935",
          "name": "Zingarelli, Nicola"
        }
      ],
      "id": "254",
      "title": "Le rime : (Rerum vulgarium fragmenta) secondo l'autografo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "pickup_member_pid": "3",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:30.979274+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
            "id": "1cb6f44b-114b-4817-bbf6-61a8ee1ab54a"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
      "location_pid": "4"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000255",
      "call_number": "00255",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "255",
      "location_name": "Travaux de maturit\u00e9",
      "document_pid": "918",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Petrarca, Francesco"
        },
        {
          "type": "person",
          "date": "1860-1935",
          "name": "Zingarelli, Nicola"
        }
      ],
      "id": "255",
      "title": "Le rime : (Rerum vulgarium fragmenta) secondo l'autografo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "10"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000256",
      "call_number": "00256",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "256",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "918",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Petrarca, Francesco"
        },
        {
          "type": "person",
          "date": "1860-1935",
          "name": "Zingarelli, Nicola"
        }
      ],
      "id": "256",
      "title": "Le rime : (Rerum vulgarium fragmenta) secondo l'autografo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "1"
    },
    {
      "member_pid": "4",
      "barcode": "10000000257",
      "call_number": "00257",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "257",
      "location_name": "Espaces publics",
      "document_pid": "918",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Petrarca, Francesco"
        },
        {
          "type": "person",
          "date": "1860-1935",
          "name": "Zingarelli, Nicola"
        }
      ],
      "id": "257",
      "title": "Le rime : (Rerum vulgarium fragmenta) secondo l'autografo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que du Lyc\u00e9e de la Vall\u00e9e d'Aoste",
      "location_pid": "9"
    },
    {
      "member_pid": "1",
      "barcode": "10000000258",
      "call_number": "00258",
      "requests_count": 0,
      "available": true,
      "pid": "258",
      "location_name": "Magasin A",
      "document_pid": "918",
      "item_type": "standard_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Petrarca, Francesco"
        },
        {
          "type": "person",
          "date": "1860-1935",
          "name": "Zingarelli, Nicola"
        }
      ],
      "id": "258",
      "title": "Le rime : (Rerum vulgarium fragmenta) secondo l'autografo",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": []
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
      "location_pid": "3"
    },
    {
      "member_pid": "3",
      "barcode": "10000000259",
      "call_number": "00259",
      "requests_count": 2,
      "available": false,
      "pid": "259",
      "location_name": "Section documentaires",
      "document_pid": "917",
      "item_type": "short_loan",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/items/item-v0.0.1.json",
      "authors": [
        {
          "type": "person",
          "name": "Bermond Montanari, Giovanna"
        }
      ],
      "id": "259",
      "title": "Prehistoric research in the context of contemporary society",
      "_circulation": {
        "status": "on_shelf",
        "holdings": [
          {
            "patron_barcode": "2030124287",
            "pickup_member_pid": "1",
            "request_datetime": "2018-07-03T11:15:31.251755+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site d'Aoste",
            "id": "0f643675-b1d7-4363-83ae-d25abb61ff8c"
          },
          {
            "patron_barcode": "2050124311",
            "pickup_member_pid": "2",
            "request_datetime": "2018-07-05T11:15:31.254286+00:00",
            "pickup_member_name": "Biblioth\u00e8que cantonale vald\u00f4taine, site de Pont-Saint-Martin",
            "id": "a6fbbe82-d2d5-4e1e-aee6-80d6d436d561"
          }
        ]
      },
      "member_name": "Biblioth\u00e8que communale et scolaire d'Avise",
      "location_pid": "6"
    }
  ],
  "logged_user": [
    {
      "member_pid": "1",
      "city": "Schaffhausen",
      "id": "1",
      "pid": "1",
      "roles": [
        "cataloguer",
        "staff"
      ],
      "name": "M\u00fcller, Astrid",
      "$schema": "https://ils.test.rero.ch/schema/patrons/patron-v0.0.1.json",
      "phone": "+41324993597",
      "is_staff": true,
      "birth_date": "1989-05-14",
      "is_patron": false,
      "postal_code": "8200",
      "last_name": "M\u00fcller",
      "street": "Spitalstrasse, 112",
      "email": "reroilstest@gmail.com",
      "first_name": "Astrid"
    }
  ]
}
